想轉平靚正寬頻，邊間好用？

依家用緊香港寬頻每月2百幾，8月到期，貴同埋有時斷線，想搵定其他先，希望平平地又穩定D，請出招

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

【NowTV新裝/舊客戶續約優惠】
凡裝NowTV任何Plan即可享
-Now新聞台 -NowTV直播台

🏚公居屋可用超抵價$99 選2個娛樂組合
⚽️睇波必備⚽️
＊6星級體育組合＊即免6個月月費！
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

網上行寬頻 獨立光纖1000M
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*豁免安裝費*
(可先安裝後啟動)

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:

網上行
寬頻新安裝或轉台大優惠

2x1000M 送SWITCH (任天堂Switch紅藍色 跟精靈寶可夢 Let's Go!皮卡丘!+精靈球套裝 & 薩爾達傳說 織夢島)
限時優惠 立即問

「1000M限時優惠」
🥇指定私人屋苑🥇
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

🏆指定公屋居屋🏆
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

家居固網電話
CSL轉台/新號碼 無限上網優惠

NowTV
NowTV 新聞台 直播台
裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞

公居屋至抵價雙重娛樂組合🎭
$99月費睇盡電影娛樂組合

⭐️中文電影組合
⭐️HBO電影組合
⭐️Fox 電影組合
⭐️亞洲娛樂組合
⭐️國際娛樂組合1
⭐️國際娛樂組合2
⭐️知識組合
⭐️智醒兒童組合
⭐️國際新聞組合
⭐️Stem 學習組合

想即刻轉台睇NOW 新聞.：立即查詢

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：
———————————————
⚽️最新推介睇波Plan⚽️

足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄248 月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$310

信用卡做登記有豐富禮品送
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

hkt 網上行寬頻now tv ，信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp:

中國移動CMHK5月快閃優惠 全速4.5G 15GB $128，送2GB大灣區
全速4.5G 無限上網 $188，送3GB大灣區
限時優惠 送$200蚊電子劵，攜號轉台送12個月JOOX音樂平台🎼 另設有最新5G計劃月費優惠 孖住上申請服務全單享有九折

🚀 4.5G（800+mbps）主打全速計劃 🚀

1️⃣ $188: 首20GB 4.5G + 其後無限FUP

✅ 支援網絡共享🎉
✅ 免$18行政費🛣️
✅ 送$18 Esim服務📱
✅ 無限本地通話分鐘📞
✅ 每月送2GB中國/澳門數據
✅ 轉台額外再送每月1GB 中國/澳門數據🇨🇳🇲🇴
✅ 送$200電子繳費券💵

—————————————
🎓 學園限定計劃 🎓
（需出示有效學生證）

2️⃣$128: 首15GB 4.5G + 其後無限384kbps限速

✅ 支援網絡共享🎉
✅ 免$18行政費🛣️
✅ 送$18 Esim服務📱
✅ 無限本地通話分鐘📞
✅ 送一卡兩號🎭
✅ 送200分鐘IDD致電中國大陸📞🇨🇳
✅ 每月送2GB中國及澳門數據🇨🇳🇲🇴
✅ 送$200元電子繳費券💵

3️⃣ $108: 首5GB 4.5G + 其後無限384kbps限速

✅ 支援網絡共享🎉
✅ 免$18行政費🛣️
✅ 送$18 Esim服務📱
✅ 無限本地通話分鐘📞
✅ 送一卡兩號🎭
✅ 送200分鐘IDD致電中國大陸 📞🇨🇳
✅ 每月送500MB中國及澳門數據 🇨🇳🇲🇴
✅ 送$200元電子繳費券💵

因為太多不能盡錄詳情請致電專線63909090或whatsapp

Tg
特選客戶主任 Mr. Quentin Chan 陳先生

—————————————

【5G 極速網絡享受🚀】
踏入5G新時代，無論上下載速度都大大提升！想知5G到底有幾快同埋覆蓋範圍？立即睇睇！👇

全新5G服務計劃現已登場🔥尊享5G應用及優惠👍

1️⃣$198: 首30GB 5G + 其後無限1mbps限速

✅ 免$18行政費🛣️
✅ 送$18 Esim服務📱
✅ 無限本地通話分鐘📞
✅ 每月送3GB中國/澳門數據🇨🇳🇲🇴
✅ 於中國/澳門/香港免費接聽來電🇨🇳🇲🇴🇭🇰
✅ 送3個月UGAME VIP會籍（7月1日生效）🎮
✅ 送家庭娛樂禮品組合（包括遊戲手掣乙個及UTV盒子乙個）🎮
✅ 6月30日或之前免費任玩體驗版UGAME🎮
✅ 送UTV hmvod標準電影組合6個月🎬
✅ 送$500電子手機現金劵💵
✅ 送$200電子繳費券💵

2️⃣ $298: 首100GB 5G + 其後無限5mbps限速

✅ 免$18行政費
✅ 送$18 Esim服務
✅ 無限本地通話分鐘
✅ 每月送6GB中國/澳門數據🇨🇳🇲🇴
✅ 於中國/澳門/香港免費接聽來電🇨🇳🇭🇰🇲🇴
✅ 每月送100分鐘中國/澳門致電中國/澳門/香港長途電話通話分鐘📞
✅ 送6個月UGAME VIP會籍（7月1日生效）🎮
✅ 送家庭娛樂禮品組合（包括遊戲手掣乙個及UTV盒子乙個）🎮
✅ 6月30日或之前免費任玩體驗版UGAME🎮
✅ 送UTV hmvod標準電影組合12個月🎬
✅ 送$1500電子手機現金劵💵
✅ 送$200電子繳費券💵

設有其他更高容量計劃

想了解詳情就搵我啦😊

—————————————
中國移動香港大灣區服務計劃再突破 三地免費任接來電 + 三地數據共享

👻岩哂成日北上既你👯‍♀️無須翻牆，即開漫遊
$148有5GB，送$200元電子卷💵

1️⃣$198有10GB, 送$200元電子卷💵

2️⃣$288有20GB, 送$200元電子卷💵

3️⃣$358有30GB，送$200元電子卷💵

Staff Name :Quentin chan💁‍♂️
Staff No. MTA113

本人為有線寬頻員工 有線寬頻是
中國移動香港的特約經銷商

由於優惠詳情實在太多 ～ 不能盡錄 歡迎致電/whatsapp 查詢 24小時全天候解答👍

Tg
特選客戶主任 Mr. Quentin Chan 陳先生

網上行 / NOWTV最新優惠

直接搵我查詢 • 專人幫你跟進

WA:

TG:

HGC 平價但有hkbn質素

岩岩上網search左...HGC係咪和記 以前聽人講佢上網好慢...有無其他推介

2017年賣左盤啦...唔係和記質素唔係誠哥了...而家鬼佬公司啦

利申用緊100m/99$
正正常常 咁多間寬頻之中最平

咁聽落又好似ok喎 但100m夠用咩？ 如果1GB幾錢？我屋企都多人

🔴 SmarTone 🔴

光纖寬頻 👨‍👩‍👧‍👦
1百頭有交易
隨意門:

即時報價😎

我屋企得2個人所以夠用 1GB好似百幾蚊...自己搵下啦...

HGC寬頻限時優惠
多年寬頻服務經驗

公居屋
🌈$69 100M🌈
🌈$79 500M光纖入屋🌈
🌈$89 1000M光纖入屋🌈

😎轉台特別組合計劃
🌈$99-$129 1000M 光纖入屋,送Mytvsuper機頂盒或TP-Link Ac1200🌈

😎2.2G一家四口寬頻計劃
🌈$174 🌈

😎🌈$132 1000M 光纖入屋 + 家居電話
+TP-Link Deco M5 x 2 （快速 穩定 無死角 Wifi 路由器)🌈

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225
JASON